邊個一嬲就會係咁窒9人？

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
辛棄疾

如果你知我現實世界係邊個 你一定唔敢串我